有冇人一諗到窮富懸殊就好絕望

間唔中會諗吓
社會上嘅有錢人 ，日日係到玩，屌女，做gym
自己就營營役役咁生活，攞住一份勉強夠生活人工，冇夢想，做唔到自己鐘意做既野

人地就每日幾千萬，幾億上落
自己就買個幾十蚊既零食都要諗過度過

呢個世界係咁架喎

life is not fair get used to it

而家有絕好機會俾你過英國博一鋪咪算好

因為你唔夠努力

唔駛好懸殊，好多人有幾層樓或一兩間舖收租已經唔駛做
我識有個婆婆佢係港島東區有條街7間地舖都係佢嘅，佢d子孫都唔駛做野

淨係諗起父幹都好絕望
一畢業就可以有首期結婚 VS 一畢業就要俾家用

你努力一世嘅嘢人地一出世就有，而且比你更多，多好多倍

冇錯，更加唔使講你會努力嘅同時，啲有錢人都會識得努力
如果你唔係獨角獸嘅話，你一出世到你死個刻，同埋你個子女都要做窮人

草根階層出身，之後做到上流人士嘅，唔知幾多億人入邊先有一個

諗下山窮人就平衡到

唔緊要 呢啲係天命黎 如果真係有努力過而最後失敗嘅 都只可以認命
始終社會唔階層都要有人係裏面
改變唔到就安份守已 做好自己 對得住自己就可以了